一發送就彈app

打完撳send 果下即刻彈app
個留言係有post 出黎，但發送匣入面就無record
重裝過app 都無用
用緊iphone 6, 8.4.1